其實你賺人仔早注定

信了黨與譚仔的肺腑

要將GDP改變

焗你起基建不會停

就算找清筆數都會欠左黨

樓主好波！！！